{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078842",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "블레스롤 평택고덕점"
    },
    "text": "カフェブレスロールは20~30代の好みに合わせてラグジュアリーなインテリアと大理石テーブルがあるところだ。 恋人とのデートや子供たちと一緒に過ごすささやかな幸せを感じるのに良い空間だ。 また、ソフトクリームがあって子供たちも楽しむカフェだ。 配達(配達の民族)注文が可能で、自宅でもカフェメニューを楽しむことができ便利だ。 カフェは自然にやさしい素材(植物)を活用して安らぎを感じられる空間を演出した。 また、ネイバー予約で簡単で便利にケーキ注文が可能であり、店舗が広くて女性同士でお酒のない会食も可能だ。 夜遅くまで甘いデザートを楽しむことができ、色とりどりできれいなロールケーキとケーキがきれいで味も良くて愛されている。 カフェでは動物性クリームを使ってさっぱり味を楽しめる最高級クリームを作る。 また、様々なクリームで作ったデザートと調和したコーヒーも楽しめる。 カフェではプレミアム原料を使用し、柔らかくて濃厚なソフトクリームを提供している。 カフェでは様々なメニューを提供し、特にハリボーケーキは子供たちの夢のケーキとして保育園の誕生日パーティーの必須ケーキとして位置づけられている。 ブレシュロールはプレミアムデザートカフェで、高級なインテリアとおいしいメニューで新しい楽しみの世界を提供する。 営業時間は毎日09:00~00:00で、サムスン電子平沢キャンパス近くに位置している。 カフェでは様々なロールケーキやケーキ、カップケーキなどが楽しめる。 日常の瞬間を楽しみたい時はカフェブレスロールに行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェブレスロールのターゲット層は何歳ですか？",
            "answer": "20~30代の方々をターゲットにしています。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ラグジュアリーな雰囲気で、大理石テーブルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールは家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、恋人とのデートや子供たちとのお出かけにも適したカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ソフトクリームや美味しいケーキが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールは配達もしてくれますか？",
            "answer": "はい、配達サービスもありますので、自宅でもカフェメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールは自然素材を活用していますか？",
            "answer": "はい、カフェは自然にやさしい素材を使用し、安らぎを感じられる空間を演出しています。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールでは女性同士の会食も可能ですか？",
            "answer": "はい、店舗が広くてお酒のない会食も可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェブレスロールは毎日09:00~00:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールで子供たちが喜ぶケーキはありますか？",
            "answer": "はい、特にハリボーケーキは子供たちの夢のケーキとして人気です。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "様々なロールケーキやケーキ、カップケーキなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェブレスロールはサムスン電子平沢キャンパスの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェブレスロールのソフトクリームはどんな味ですか？",
            "answer": "カフェブレスロールでは柔らかくて濃厚なソフトクリームを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 486
    }
}